【成班炒豬抵撚死】廚師腸強勢回歸

廚師腸強勢回歸 代理商承諾原汁原味 答謝粉絲

廚師腸返嚟啦！

「廚師牌雞肉腸」美國生產商Zacky Farms去年尾申請破產後，令全球腸迷大為震驚，本港甚至鬧起「腸荒」，有人趁機高價炒賣。不過廚師腸香港代理商大昌行傳來喜訊，宣布將廚師腸將「強勢回歸」！

大昌行星期一（18日）凌晨近1時在Facebook專頁「DCH ValleyChef」宣布︰「廚師腸好快就會返嚟啦」，強調會以原來的獨家配方，美國製造，保留原有的味道，又感謝一眾熱愛及支持廚師腸的粉絲。

貼文隨即吸引一眾腸迷大呼期待︰「冇咗廚師腸，已經唔想BBQ」、「有冇腸食靠你們了」、「幾驚啲回憶冇晒」、「唔使捱貴貨啦！」有部分網民則建議減鹽︰「可唔可以唔好整到咁鹹」、「出原味同健康版啦」。

早前廚師腸生產商申請破產後，不少凍肉舖的存貨一度被搶購一空，有舖頭其後加價至48港元一包，掀起一陣炒風。

真係有人咁撚戇鳩去炒 / 去接貨???